(今日重點)長沙灣 九龍灣 觀塘多人放lunch被捕

停止香檳

好多返工人士放lunch都拉

有撚病

推

拉乜9

想拉番狗屋惹埋武漢肺炎比我地

CLS

又話想睇下點樣被制裁
而家報應到條氣又唔gur

非法集結去食lunch

屌，食飯都拉？

On79

都睇不到片

推

21/2 【Twitter 要人】美國議員繼續全方位追擊中共

求入去幫推加 rt + like + reply

拉咗咩

21/2 【Twitter 要人】美國議員繼續全方位追擊中共

求入去幫推加 rt + like + reply

和你lunch 意義唔大 同埋同預約拒捕冇分別

得個咁少 都仲未出玩古惑仔靚坤果d 殺人全家 咁快唔gur

請問要做咩野先有意義 願聞其詳

其實係 不如學下老黑咁行動仲好

痴撚線咁撚樣都拉

黑警擺明報復心態啦

Push

截宣同被捕識唔識分阿和理非樓豬

生肺炎生到傻撚左？

應該大部份都係截查
被捕手足應該BlackBloc咗易引班狗埋身+咁啱有文具？
PS其實我覺得衣著最好match返場合，和理lunch其實正常出街/辦公室打扮係上策

乜都唔做最好

blame the victim你就叻

食lunch都唔得

push

鳩拉d人返去傳染，手足小心

有意義，但當付出及收獲相差甚遠

要嘗試找其他出路

Youtube戰線，剛剛開打

如果已經加入，讓更多人知道，加入戰缐

對黃圈

Like
Sub
Share
comment
播曬成條片

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

對藍圈

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

【行動po】YouTube反擊戰：亂claim版權行動 Operation Copystrike（重開，有更新）

唔好亂作標題引人注意啦

特登拉唔比你返工

打倒中国共產黨
黑警惡全家
駱惠寧、夏寶龍不得好死

係 有肺炎

pushhhh

祝隻隻狗都中肺炎

屌那星

得罪講句 和你lunch只係示弱 無乜作用

已上索帶, 的埋上車, 算唔算被拉? 吓??

痴撚線

合理

冇意義係個人意見
比人拉係事實，唔等於合理

5毛 快block

嬲我地尋晚開香檳
小氣種

鳩拉

其實咁樣俾狗影完大頭同留資料
影唔影響日後出嚟

食飯犯咩法拉乜鳩呢？

721 唔見人

拉左幾多個？

明顯係報復

炎症執法？

Z

拉一個就唔值得注意？

咁多人睇撚住呀

班狗肯定中咗招

咁點解唔寫1人，點解寫多人牙p牌仔

Agger

其實依家淨係觀塘都拉咗2個，點為之多人呀？你咁撚勁唔出開個po示範下？

1時1個1時又兩個，邊度搵到第2個出黎，冇食藥返走食啦p牌狗

黑警玻璃心

On9就咁行都拉 拉乜撚

Tui

第一次覆你見到得一個，第二次覆你之前見到第二個囉

p牌狗都識search下啦，你on9你既事，唔好拉低連登仔水平得唔得

pushh

尋晚畀香港人笑咗成日
呢班小學雞黑警咪專登鳩拉當報仇囉
我祝你地爆肺炎爆到浩園都唔夠位放你地啊

.

今晚元朗要小心

黑衫咪同一個人囉弱智仔

其實寧願留力參加721 831靜坐呢類大型有主題既集會

死黑警屌你老母垃圾狗

第一個1334上咗車啦

認唔認到個頭牙弱智仔

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

pish

呀sir最驚冇人送頭

黑警肺炎死全家

【毋忘721 元朗恐襲7個月】

毋忘721 七區和你lunch
時間: 13:00
地點: 中環、太古、葵涌、長荔、新蒲崗、九龍灣、觀塘
(地點詳情活動當日於各區tg group公佈)
自備: 口罩、文宣

毋忘721七個月 銅鑼灣黨鐵站靜坐
時間 : 19:00
地點 : 銅鑼灣黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

毋忘721 元朗恐襲7個月
時間 : 19:30
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*請戴口罩及保護同行手足

毋忘721 追究831 馬鞍山黨鐵靜坐
時間 : 20:00
地點 : 馬鞍山黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

元朗黑夜七個月 杏花邨靜坐
時間：20：00
地點：杏花邨黨鐵站
自備：memo, 文宣

勿忘721 7個月靜坐
時間 : 20:00
地點 : 香港仔中心
*請戴口罩及自備文宣

Credit: 香港人抗爭日程表文宣頻道

#反極權運動

被搭果個又唔係佢，佢叫人岀去姐
唔知坐喺臭格果啲驚唔驚中肺炎

總之叫人唔好送頭就係分化就係五毛

驚d狗特登播毒比手足

你覺得呢？

講到小心有用咁

咁撚矇你都話係你鐘意啦

不被捕就應該冇事嘅
唔會就咁俾班狗嚇到

唔怕！

咁第2條友有清相未牙睇埋個背景啦聰明仔一係問下tg公海谷睇下有幾多人囉

你咁樂觀冇計啦

如果你有日去大型活動，棄左裝諗住扮路人走，點知一s&s哦原來呢條友上次放lunch拎住張文宣嗌口號，今次咁啱又喺度？

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

冇辦法㗎
抗爭預咗有風險
唔通因為咁樣放棄自己屋企？

有冇諗過要點樣贏

痴L 線

班狗小氣到 放lunch開下香檳都拉

有幾多人被咬?

屌

知唔知咩叫blame呀傻閪
唔好岩岩學識隻字就用啦

好快報應，3萬感染指日可待

應該問

呢d 和你lunch 有咩行為

值得令到popo 要拉人 禁止呢種行動繼續

我地應該要更加身體力行支持 加強效果 和你lunch

和你lunch集結就即刻stand by
721元朗站黑警一早知會發生就一隻狗都見唔到

天滅黑警

721 831 101 1111

班畜又發癲

仆街黑警死全家！

Dllm on lun 9?

班肺炎狗想報仇

送頭豬

繼續拉，繼續中肺炎

我第一時間都係咁諗

721 七個月 - 19:00 觀塘黨鐵站靜坐

班狗好明顯自己7撚咗今日就要報復啦